---
title: "Forgiveness"
date: 2020-07-06T17:38:00+05:30
draft: false
---

## Well you know what to do.

ശക്തിയിൽ പെയ്തമഴയിൽ കൂണുകൾ തലപൊക്കിയിരുന്നു.
ശബ്ദഘോഷങ്ങളോടെ ആകാശവും അവരുടെ സന്തോഷത്തിൽ പങ്കുചേർന്നു.
ഒരു രാത്രിമുഴുവനും കൂണുകൾ അവരുടെ കഥ പറഞ്ഞു.
നീണ്ടൊരു രാത്രിയുടെ, ഒടുക്കമില്ലെന്നുവിശ്വസിച്ച തമസ്സിന്റെ, തിരിച്ചുവരവിന്റെ കഥ.